太古城兩房則王1300萬沽 不足一周賣貴1球

中原潘浩其表示，鰂魚涌太古城5月暫錄得9宗成交，其中天星閣高層A室，實用面積580方呎，兩房則王間隔，享全海景，附有裝修，以1,300萬港元交吉易手，呎價22,414元，再創今年同類型標準戶新高。

潘指，新買家為用家，原業主於2002年6月以265萬元買入，持貨18年現帳面獲利1,035萬元，單位升值3.9倍。

據了解，太古城兩房則王做價，月初售1,200萬元已創今年最高紀錄，其後再錄一宗1,220萬元的買賣，至今樓價不足一星期已躍升100萬元。

不足一星期升100萬

同則2年前唔係賣到就2萬4咩

再創今年同類型標準戶新高。

差幾廿萬啫 可能層樓裝修差距
但總之樓價升得幾急

上邊post 圖 我以為其實唔難返左黎